第一階段只要機場塞住入境/離境區就已經夠玩

衝唔衝禁區都係後話
只要夠多人塞住入境大堂同離境大堂
已經足以降低機場客流量效率
時間一長就可以拖冧機場
淨係呢樣野都夠玩

機場呢個位置係軟肋，政府做乜都好難拆
無論政府做以下邊樣野都係間接幫緊示威者：

1. 限制公共交通進出機場
2. 出動防暴警察清場
3. 出動黑社會

無論政府點應對，都一定阻止正常旅客進出機場，一樣令機場收皮。

到時勇武點做再現場決定。

仆街sor click錯負皮
幫推5次當無數ok?

推

推推

推推推

推推推推

推推推推推

機場最緊要係和理非俾旅客知吖
一嚟就塞???

[找亮點]到底係狗扮暴徒定有黑社會扮狗？

同浸大學生會會長有關！
幫推一下sorry for標題差

如果咁呢？
派一兩隻狗扮示威者衝禁區
借啲意要圍堵清場，逐個check身分對機票問黎既原因

我自己正皮抵消返

最緊要比旅客準備 唔好等人去到機場先知
因為矛頭一定直指示威者
建議發最近通牒比政府先好升級行動

星期六一齊參觀機場

唔塞機場

push

同意，預告做法應該要同8月5三罷類似

如果黑警又set水馬玩高鐵果招搞9旅客既就變左係黑警

機場快樂遊

咁會阻到真正既旅客，同接機送機既人，呢的今好多冇機票。穩陣的個日全部人唔好著黑衫，一今拉一個急，你點查？

入得機場就真係要有被捕既準備
如果逐個check亦都係變相拖慢機場運作效率

機場不建議塞，塞左連外國人都會屌
又俾狗有藉口拉人

主要係concern有人扮衝就比佢地正名左個清場行動
之後4點記者會借將啲麻煩同影響都spin曬去示威者到，
話係為安全起見不得不做

樓主意思唔係塞爆個大堂咩
唔係阻住啲旅客喎

定係我get錯

衝禁區係鬼黎 唔好信

機場我只會建議 和理非集會 同 罷工